[雀奴]最近觀塘或將軍澳獸醫係邊?

屋企隻雀好似卡蛋
下面好似有蛋
冇屙屎( 屙幾滴水 但佢本身都成日肚屙)， 輕輕流過血水
前幾日因為做功課都冇咩點理佢哋
今日一起身就見到佢咁

打幾間獸醫都係話淨係睇貓狗

有冇人知最近觀塘或將軍澳獸醫係邊?

炮台山有間星x動物醫院；紅磡個頭都有唔少獸醫診所
都算近掛

多謝巴打, 已bo 🙈